今次就要香港改街名，下次會唔會禁廣東話？

冇所謂啦

肉隨針板上

Welcome to Xiang Gang !

屌 想留返d 本土野呀 唔撚想變文化遺產

連登 -> LIXGG

毛澤大道東

港柒應有此報

XGSAR 香港特別行政區 ?

腥港

港豬繼續當睇唔到

皇後大道中改名叫書記大道中定維尼大道中

九七前後真實版終於要上演了

冇人理咪踩多步囉，好簡單。

枣果腥枧

屌佢老母
啲撚樣𦧺袋𦧺到痴撚線

唔撚係掛，皇后大道中變習帝大道中

不過就算你改咗，D人咪又係叫返皇后大道中，叫慣咁你吹鳩咩？

你依家就叫慣啫 過多十幾廿年無人再講架喇

港豬話聽日有工番就得 理得你死

一陣果度連d 銀行教變撚曬做中共銀行咁大家含定撚都得啦

你冇撚腦?

叫叫下, D人就會自動改叫法

就好似家陣成日有人講 小三, 小鮮肉 咁

咪玩喇，登基登上腦？